談鬼共無左印度智能手機市場的影響

印度人口多係智能手機主要的市場

再睇一次

可見支那公司係食盡整個 印度市場

但於中共設局殺害印度軍人後, 民間對中國的反感係好大

Samsung 會反cup.
其實佢地d供應商都知

仲高左wor Q2

市場反應係會delay

成日用14億市場威脅人,而家自己受返

唔係跌左7%咩?

印度文明唔入主流，可以不理